美國國務卿蓬佩奧：北京葬送港一國兩制，美方今日起停止向香港輸出敏感技術

Today, the United States is ending exports of Bureau Political-Military Affairs controlled U.S. origin defense equipment and sensitive Department of Commercecontrolled dual-use technologies to Hong Kong.

If Beijing now treats Hong Kong as “One Country, One System,” so must we.

今天，美國將停止向香港輸出由美國政治軍事局控制的美國原產國防設備和由美國商務部控制的敏感兩用技術。

如果北京現在將香港視為“一國一制”，那麼我們也必須作出此行動。

sanction!!!!!!

Wow 突發

陸續有嚟

佩奧bb

加大辣
唔該！

基本法話...

開始組合拳

聽朝應該係咁:

「在北京，外交部強調，中方堅決反對美方停止向香港輸出國防設備和敏感兩用技術，已向美方提出嚴正交涉。

發言人趙立堅說，中方敦促美方認清形勢，立即停止以任何方式干涉香港事務和中國內政，不得停止向香港輸出有關設備和敏感兩用技術，否則中方將採取堅決有力的應對和反制措施，一切後果完全由美方承擔。

趙立堅又說，無論亂港分裂勢力如何叫囂，無論外部反華勢力如何施壓，都阻擋不了中方推進香港國安立法的決心和行動，他們的圖謀必將失敗，有關禁運也是廢紙一張。」

美國原產國防設備和由美國商務部控制的敏感兩用技術係基本法賦予架

直接取消香港獨立關稅區+脱鈎就更好

我國亮劍，反擊禁止華為岀口到美國

One country one system

冇石頭 冇廢紙 重作

Pompeo I love you

會唔會無iphone 用架

一步步黎
你見九月十月侵侵仲係勝算無望的話
到時就會黎料架啦

但係我地根據基本法。。

基本法話可以入口 幾時到出口國說三道四

支那科研

Sounds like Pomeo constantly handing out one candy to CCP once a day or every few days now!!

Does he have multi-year long calendar for giving out candies?

I am not sure if CCP can take it !!

Wow!!

Hot Air

Pomeo: "...If Beijing now treats Hong Kong as “One Country, One System,” so must we..."

Sounds like Pomeo is giving CCP a BIG reminder again on USA standpoint and WHAT WILL BE COMING .... once the condition is MET.

He wrote well on the Tweet ! Every word and punctuation count!!

可以再辣啲

再大力啲啦屌
中國唔識死架

PomPom

香港獨立 - 香港共和國
天滅中共
全中蟈人死清光

你睇下最後嗰句尾4個字先

最好唔比ps5同xbox係香港出

勁!

創科局, 拜拜

等我買返幾隻飛鴿算

做生意個班一定大大力屌政府
d機器零件黎唔到

幾個月前：美國畀唔畀著數我地係基本法賦予
美國人想唔想完全唔關事

尋釁滋事
可以抄家回血

push
RT

中共又贏

香港政府：基本法賦予香港有權進口敏感技術

當中包括班有牌恐怖分子既武器？

特辣plz

咁即係禁運d咩？

大陸中共話, 我地有淘宝, 你地咪禁撚到夠囉..........DLGH, 淘宝話, 唔入美國技術我邉有得抄呀????.......DLGH,

做得好

具體即係d咩

大概有啲咩product？

同問

黑警超級電腦仲有冇零件維修

支那航空買波音要學伊朗買二手機

基本法腐乳

林奠：基本法腐乳

wtf are u doing

US
UK

美帝識玩就係應該唔具體
學埋支共寫黨安法d衰野
有咁vague寫咁vague
之後先按自己喜好解讀&改

洗唔洗去搶定幾個router

我國立即亮劍，禁小米華為出口美國

要換電腦

?

轉用定56K係時候了.............

龐佩奧

/

範疇包括咩先，會唔會電腦零件都係敏感科技

養白鴿了

唔夠，聽日過咗再嚟

正路應該唔會，電腦零件支那都有，係軍用級以上既先禁運姐，我諗

新聞稿呢？

仆街d人未番工

武器禁運，香港公安除左冇AR15步槍零件，仲用緊乜美制武器？

美國勞力工作 香港d公務員就瞓覺

武器禁運唔係晨早禁咗咩

自煮燃發成為最大贏家

我指支那有咩我哋就有咩

淨係呢一拳都可以將香港同中國

打返去20前

今次包埋軍民兩用科技
即係性能夠軍隊用嘅商用技術

最關心既都係想知包唔包最新既cpu同gpu

太眼訓 柒左 sorry

我地有基本法
基本法話56k就得了
建議香港人唔使用Wifi

可能上網同手機遲D有問題isp冇router, switch用

冇得用apple

難怪西方係強國

吱牙膏

Like RT Commented

第一步

美國有張禁運清單，照計係跟住張清單去禁制輸出。

阿姐！特辣吖唔該！

兩用科技

其實對router, 電腦，PS5呢D唔會有影響。

邱騰華：基本法賦予香港採購權

你違反基本法

晶片原材料

冇野既
吹左咁耐既大灣區可以收皮

邱騰華：基本法賦予香港輸入科技，你禁條撚

蕭生全中

你攞石頭擯掟自己對腳

The question should be on you but not on him

放心，美方此等行為，只係石頭自己腳

驚閪 我哋14億人一人一啖洪水
再噴出黎浸死花簱國人

柒婆一陣會唔會又出嚟吠

一定要禁止美元流入香港

股市繼續日日升
去日本要簽證

晶片bye

唔洗

屋企用既router唔算咩科技。支那tp-link都出咁多router

不過PS5 router 就真係高科技。有機會禁賣

USA

唔洗咩高科技，禁左msft就ok

一陣 7婆 星期二記者會 記者記得問啦

咁咪冇得動森囉？

不嬲呢個局都係呃錢架啦

笑鳥

好似包民用科技

廢紙一張

口交部快啲出招啦～話你哋唔買美國濕米

支那今次會拎石頭定廢紙

自煮!

真攬炒

香港既管制名單

Push

我係咪可以理解成全部都禁？

Ps大陸都有 所以唔會

最差情況係跟哂大陸 得上海出貨 香港要用淘寶買

維尼又贏

Support

師兄 可以去外交部應徵一職
一定好過趙立堅

Retweet 呀

其他好多電腦零件都係係香港買番去
佢地都有自己牌子，但係大部分都係買外國野

無得買router了！

好奇一問 例如係咩

個P唔係發F音咩

每球最大嘅走私集團上線了

轉pc

一國一制

理所當然

美國醒覺

香港堅持

華為鴻蒙成為最大贏家

石頭

香港獨立關稅區地位唔到美國話事

有冇人整張清單有乜嘢香港就嚟買唔到？ 尤其是電腦影音嘢，我今日出街入貨，費事遲吓買唔到。

屌你正呀喂

有無人今日去黃金商場搶購router？ 遲啲無得賣了

同求

黃金商場要轉型做二手時裝店了

有埋石頭就95分啦

Retweet

當年PS2都話高科技, 無行貨
驚鋪番生了, 賣水貨

暴動了

咁你今日仲唔去買
儍朱
我一萬賣比你啦
友情價！
Ok?

其實之前輸出都係入大陸架喇，係咪真天真

禁運，有水貨都天價先買到

機房router switch

好多 IC 都係 SGP 同 香港 Vendor 上返去架 我諗應該無左 三份一 source

我諗有部份可以唔用美國貨，其實實質限制要睇美國，美國張清單可以自由變化

未驚過
不痛不癢
有黨不怕

大陸大把貨，怕什麼

仲有冇? 唔夠力度喎? 插大力D啦!

Sanction go go go

制裁狗官未

靠創科局創新就死撚得啦
啲科技應該倒退10年
𠵱個垃圾部門整個八段錦app 都洗咗400幾萬

如果係amazon買野係咪多咗堆高科技野運唔到嚟香港？
真係好撚期待中共滅亡

香港政府表示不能接受

F16聽聞之前都係用486

我屌你老母啦

有白手套唔慢慢用
總加速師

係咪國泰會連飛機都冇parts?

cpu 咪一樣

無咩用. 老共都唔痛

三特辣啊要

4A003 1. “Digital computers”, “electronic assemblies”, and related equipment therefor, as follows, and specially designed components therefor:
(a) Vector processors;
(b) Array processors;
(c) Digital signal processors;
(d) Logic processors;
(e) Equipment designed for “image enhancement”;
(f) Equipment designed for “signal processing”;

即係所有現代CPU有既components

4A003 (g) Equipment specially designed for aggregating the performance of “digital computers” by providing external interconnections that allow communications at unidirectional data rates exceeding 2.0 Gbyte/s per link; (L.N. 45 of 2010)

2GBps以上router/ switch

4A004 Computers, as follows, and specially designed related equipment, “electronic assemblies” and components therefor:
(a) “Systolic array computers”;
(b) “Neural computers”;
(c) “Optical computers”;

"Neural computers" = Apple neural engine, Intel NUC, Nvidia TensorCore

Ipad, Iphone, Arm MAC, 所有10系打後既Nvidia GPU都中

4E001 (1) “Digital computers” having an “Adjusted Peak Performance” (“APP”) exceeding 1.0 Weighted TeraFLOPS (WT); ... “APP” is an adjusted peak rate at which “digital computers” perform 64-bit or larger floating point additions and multiplications.

PS5同Xbox過左10TeraFLOPS, switch 0.5Teraflops,大家可以一齊玩動森

無知一問
支那會唔會有方法經其他國家進口？
定係只能偷運？

雜種大大, 我知你在下一盤很大的棋, 千萬可不要悔棋啊

加辣加辣最緊要加辣

敏感技術向來係由基本法賦予

支持

高科技一定唔得啦

Sir this way

經佢盟國

巴基斯坦定北韓

醫院啲醫療儀器會唔會受影響？ 例如放射治療/CT/MRI 嗰啲

創佢老味咩
所有狗屎垃圾只要加個AI machine learning 呢個terms 就可以呃到政府funding
乜柒都唔識

W

以後香港好多野(倒如cpu)都唔會有行貨?

美國敏感技術禁運香港 中國或成最大贏家

響到問一定無人答到你架啦

仲講緊IPHONE PS5

自煮燃發

再加呀

中共亮劍未啊

轉用大陸貨，又贏

而加先上餐湯個包，成個full course慢慢上

其實連登好多人做呢行

呢d medical device唔會搞啦

有自煮燃發

AMD應該ok, 因為台積電直接出貨, Intel就唔知了

繼續出多幾拳最好

咁咪好

其實搞到商家佬先最有效

繼續
thx

而家係塊牛油ja

會
入面堆晶片

首當其衝係大學研究。不過美國此舉是損人不利己，拿石頭砸自己的腳！

國安法一縮，可能打回原形

你點會覺得台灣會唔跟美國

一定唔會縮，攬炒

爆炸！
爆

制裁呢d野一步步做既

華為今次台灣同韓國都唔俾代工, 中芯真係得?

冇得用

商用級會
家用級好低科技，唔會

過到基本法呢關先講喇

intel cpu中國都有得賣啦
人地講緊嘅野好明顯唔會係消費者級數

特特多麻thanks

禁唔禁我諗林鄭都未知

要禁D咩根本美國控制哂,辣唔辣佢話事

禁止美國本土用抖音

科研撚會點？
大學 research果班

中國最賤就係 雙重標準
中國可有微博但唔可以有FB
美國可以有百度但
中國唔可以有Google
中共喺FB貼文叫自由
英國響微信貼文要河蟹
天滅中共

MRI/CT/RT機得GE係美國貨, 其他大部份都係歐洲brand, 香港GE機都唔算特別多

但佢地部console我就唔知啦

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

華為

不過你零件都冇 靠自煮燃發啦！

洩露國家機密，拉得

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

Intel Xeon香港都買好多, 不過近期data center轉緊去AMD Threadripper

pc都一樣

成功了

後日就會話有關技術已經超越左美國好耐，根本就唔需要向美國入口，美國做法係多此一舉，打壓中國既手段唔會得呈

PC唔知intel/amd/nvidia會唔會搞

一招接一招！

S

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈